雲格：我下季決定繼續教阿仙奴

英超阿仙奴領隊雲格周五表示，下個球季他無論如何都會繼續帶領一支球隊。

兵工廠日前在歐聯16強首回合作客以1:5慘敗在拜仁慕尼黑手下，幾乎肯定出局，又再重演近年來的劇本。但兵工廠主帥雲格今日在英格蘭足總盃的賽前記者會表示，不會因為近日有關他去留問題的揣測而感到被冒犯。雲格說：「我已經習慣這一切了，我已經領軍20年，人生最重要就是做正確的決定，其他人愛怎麼看都罷了。我始終是公眾人物，就必須要面對這一切。」

該名法國籍主帥續道：「當下來說，有其他東西比我的前途更加重要，阿仙奴才是重點，不是我。我還沒有感到自己想離開，無論是在阿仙奴或是其他地方也好，下個球季我肯定會繼續領軍。」

唔講咁多 雲加好波

我覺得佢好似想衝多個冠軍先走

姐係生人霸死地啦

酋長杯冠軍

英超亞洲挑戰杯、酋長杯、社區盾
三冠王冇難度

衝到先得架

要有足總盃先可以踢社區盾wo

阿狗內戰
最後都係迷雲win

ho ball

"No matter what happens, I will manage next season whether that is here or somewhere else."

佢好似冇講過「我還沒有感到自己想離開」

雲加有心攞有幾難呀

分唔到係球員問題定領隊，真係要等雲加走左先證實到

你地班反雲垃圾, 弟時無左雲加就知悔不當初

要珍惜雲加的時間呀

樂觀蛇

睇其他新聞佢係話3,4月決定，無話過一定留or走，只係話一定會教波
咁講其實係叫其他球會比offer佢

冇呀，連中甲都唔想簽呢啲垃圾廢老啊

睇bbc話佢下年會教落去 不過未必係阿
同埋三四月先會傾合約 因為佢依家都未清楚

睇佐

雲格：我下世決定繼續教阿仙奴

雲加話:「 對拜仁嗰時讓佢地半臂啫 如果我出全力實炒佢地456呀！」

走啦！屌你雲狗